山竹抵達之前澳門人係咪會搭船黎晒香港？

酒店船公司fatfat

唔該好似趕大媽咁樣趕走班澳狗

🤤

去葡萄牙唔係好d 咩

冇直航機

全澳門酒店如金沙城、銀河、威尼斯人.....等應該暫停營業，無條件收容澳門市民避風